假如到71都清唔到場你話會發生咩事啊拿

shoot to kill
比面共產黨

得個幾丁人
五抬一一個鐘都唔洗

正解

headshot

太早行動俾人時間諗計一網打盡
根本timing錯哂

我都只不過想有生之年見到71大屠殺姐
尤其是可以屈埋班騎場派做港毒

突登架，正場會shoot to kill，咪繼續“綵排”囉

佢地會趕唔切去維園集合遊行
同埋佢地會好臭

無事

d血跡好難洗